有冇玩過CSGO KZ同CS1.6 KZ既巴打話我知兩者個分別

1.6技術啲

感覺1.6無咁孤獨

1.6啲圖光啲

cs1.6 kz正咁多 平衡咁多
睇人玩csgo bhop跳到識飛咁
都唔知玩乜鳩 一啲都唔平衡